今日政府扎恆馬 ALL-IN, 唔知可以連續扎幾多次呢

無論幾耐
香港人達到目標前都唔會back down

無限之戰